D850結構解剖

想了解D850係用料同設計方面有咩改進嘅巴打絲打可以入去睇下，未決定應唔應該買嘅巴打絲打又可以參考下

就咁睇可以見到今次Nikon工程師的確係有用心設計部機

Nikon fans 又好，其他品牌fans 又好，都應該欣賞下呢部新機嘅設計同工藝

可惜對焦輸比二手科技， 比你dr 100都好影唔到就係影唔到， 拉下shadow打下J都得既

d850真係誠意之作， 市面上唯一一部真係可以兼顧曬sports, wildlife同landscape既相機 加埋focus stacking連macro都顧埋

作為一個鍾意影landscape嘅廢j D850真係好吸引 如果佢多d 貨平d就好

嘩，好撚癲

？

LM睇戲

另外我個Nikon集中帖比人封左，讓路比另一個後開既集中帖唔知關唔關事呢

原來Nikon咁下作，咁拿渣

垃圾公司

咩野同一人？

LM等睇戲

貓sir 唔會相信任何反映Sony 唔係最好嘅外國評測，佢淨係相信對Sony 有利嘅報導

我呢啲奧林撚都會用Nikon同Canon
何必咁執著一個牌子

巴打用邊部奧林機？我對奧林無咩研究想知多少少

EPL2同PEN-F

你個肚腩震啲
定果凍震啲？

我淨係知A9都有果凍效應，未可以完全消除姐

用左sony屌人叻左講機講鏡又有自信影裸體又大把女爭著除俾你影
有sony 賓周都會變大條

HJ2Q,賓周都損